2019倚天屠龍記 (120) TVB 星期一至五8:30pm乾杯

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

敏黨留名

出現了

教主!!拍拍拍!!!
教主!!拍拍拍!!!
教主!!拍拍拍!!!

教主黨留名

張狗做iron man?

下星期，會儲氣飛天

迷若

若黨Lm

你又飲醉啦公廁

完場敏黨全面上水

上水

公屋妹準備嘔

敏黨forever

打完邊爐未

今次有冇痾屎

我老婆真係好靚

夠鐘睇畫心師

公廁妹復出了

無人探me

不吐不快，張狗變咗做傀儡教主真係亂鳩咁改，整到佢更加黑人憎

若迷迷若

敏敏黨

公屋妹帥到分手

樓主點睇

你係咪醉啦

頭先嚟咗
不過唔敢相認

未

橙色衫

有得睇祝祝沖涼

真心咩

橙衫

點解呀

你係敏敏?
唔敢相認

有愛

去咗食kfc 真人靚仔過張教主

果邊兩個主演上哂黎谷人氣

今集睇唔到滅絕死好失望
不過邊爐談心，視帝右使，口爆中原敏真係好好睇

咁敏敏應該係天下間最識昆人既

相or老母

btw張教主

不如講返同咩人食好過啦

敏黨lm

冇圖

佢地相見不相認

左使型好多

玩到幾點

似吹水佬大會多啲

飲多陣走 巧似係

WHERE

有邊個同公屋妹一齊去？

u針I針

你死了我絕不獨活

應該唔捨得

仲食緊

同客呀

hihi

梗係答佢 "我唔會畀你死la."...

工作既一部份

張無忌真係勁
完全將佢老母遺言拋諸腦後

係咩?

好搞笑
佢哋啲對話

屋妹開post

因為佢覺得佢老母係靚女，所以唔信佢講既野

幾個圈?

點解隻色水完全唔同

2130套劇

影錯人

同客食飯都不忘開po

你係假既

因為句遺言係錯既..

若天姿國色但從不騙人..

成個香港得公屋妹先係著橙色衫？

想念你們

有冇咁啱 又係呢度又橙衫

一定唔會 我親眼睇住佢入𨋢 公屋妹就自貼搭𨋢

is me

咁就溝到女喇

咁真係好獨特喎橙衫

痴線 真係影左我

換咗另一件橙色衫？

好似兩個人黎

睇落好似撞衫

戀母癖.?!

佢老母既死對佢好大打擊
除左認得六大派就唔記得老母仲講左咩了

癲佬

why埋伏我

邊個影我

唔同色係因為wb問題

下次出街要小心啲

自行追po

白平衡?

玩鳩公屋妹

Yes
明顯selfie偏藍

人地兩個幾鐘先po左啦
你自潛咋

cls公司

一開始都係咁諗

迷若lm

崩壞
巴打影果張型好多

啱呀，諗住幫公廁妹做形象工程
點知佢最後自貼

我見緊客ma
邊個影架c
我八掛

膨於硬咁靚仔

哦, 高LING

盡責

有無睇過原著既若黨講下點解鐘意呢個角色

@ 公屋妹 圖裡面嗰個係咪你條女？

你真係好gay

同你有得揮

維他奶

麥精

淺啡色㗎喎

推

幾時先有創造營睇

真係改到

唔係呀 咁醜

公廁妹靚仔d

吞維他奶都算gay?

你真係識做

點解唔相認

睇圖服撚左

我太醜樣 無謂獻醜

公屋妹係變咗張狗個角色
是你不來相認

邊度有直播?

可能嘴唇乾得濟 唔夠濕啫

口爆

佢哋識讀心術 係讀錯晒啫

洗唔掉架啦

咩呀

無忌寶貝

笑埋你自己

終於講出你諗啲乜嘢㗎

邊有人咁留意人哋嘴角

好型
已射
兩次

[/quote]掏龍刀 ching 三國有D難玩 不過開始上手[/quote]

搵total war twitch 睇下先

你唔比佢係絲呀

why ar好期待

打和啦 super

愛使又一個單挑全部

芷若bb

買咗？

又關我事

一陣又怪人入尻佢呀

將心比己 你比人屈就算 唔好又拖埋好

睇多排人地玩先, 我係想買既

滔滔窩

小氣簿 記佢名

已摘

又可以玩玩了

咁即係逼人玩姐

真基先咁諗 唔好一段見識

好靚

敏黨報到

又屈

搵返教主報牛

知唔知創造營幾時播

我唔係

聽晚

每次望見敏敏就比佢對眼吸引咗

屌條友隻手

我都想拖鈺琪隻手

野生祝祝

靚靚

MOLA MOLA

對鞋 blue tint

好過你地成日淫敏

好羨慕

粥水單

爪死張狗個負心漢

係

好得意

隻手出黑煙

求gif

敏敏好得意呀

好想瘋狂嚇佢

九陰白骨爪

好可愛

若黨終於多返d圖

呢集創造營已經有得睇

呢幾日少upload圖 忙得濟

今日又冇live睇⋯

me too

話時話 小紅書更新了

見到你條巨龍實嚇親啦

電死人咩

吊奶星，全公司既人都知我迷敏敏了

預告片黎

唔緊啦

令全公司同你一樣迷敏敏

最後係咪 BANG~~~~

太好了
祝祝終於派糖

榮幸啦

唔好蝦佢啊

有預感聽日微博出post

番黎了

岩番黎
仲想問公屋追左post知道比人知約女女食飯未

因為我返工係咁睇敏敏，狂loop玩腳果段

聽日播創造營
大機

啲同事會唔會怕咗你

gay

我發現男朋友係人渣戀母萬能插蘇

真唔真呀

仲未完 仲飲緊

樓主個名

有冇人知你係2&b?

你唔黎搵我 嬲

可能借刀

當然冇啦

25

收錢含撚

而家可能知

清純芷若bb

做乜撚野

自說自話

留個名先

小乜撚野妹

又準備玩負皮大戰

等緊樓主放個老母相

比一百萬禾，禾都即刻跪低幫你含

有冇見到g若個喊若喊忽樣就躁？

又小妹

放對腳既圖上黎比禾丁下

藍字唔見佢用小弟

好吸引個仔幾靚仔 老母個樣應該都唔差

大姐

叫 小你

佢老味又擠牙膏

依度咁多真絲都無人用小妹

你平時入男廁定女廁 ?

之前cut得唔好，再cut 過
芷若bb

小氣

見完客
去tst同fd飲野now

以為你入殘廁

收皮

幾時帶我浦

你入殘廁

有無諗過做ptgf ?

邊個口味咁獨特幫襯個殘嘅

你地傾d野 好無營養

去酒吧飲酒？

巴打咁忙

yes

水立方

hapi fri

啤酒肚了

我都唔想，佢轉紅字又小妹咁，見佢無人理咪同佢傾幾句

唔好逼我淫敏 我係清泉

但係後面敏敏喊得仲多😂

一向若黨實力派

好貴

咩鞋嚟？

又開始發作

辛苦敏黨手足

你知太多

陣間又醉

講大話一世扯唔起

改個名就唔係gay

你地對佢真係好

而加精神分裂扮埋絲？

挑 我有女啦

adidas x white mountaineering

who

好快唔理佢

鈺琪咁好抽 一拳鍋埋去啦

我無醉

邊個知

愛使

你好悶

我都無理佢luuuu

佢真係好撚得意

右使好膠

咁我睇死你都無仔啦 唔抵得人哋拍拖 應該係宅絲嚟 不要也罷

好似唔錯

係 連食野都好得意

如果我係個男 好似AV劇情咁衝出黎攬住佢

冇諗過理

你飲醉咗喇

我暈喇

小妹都不是 但成日比人屈

輪到你喇

我敏點同g若

敏敏都是宅絲哦 你說她沒人要嗎？

0秒合體

你唔想?

李冶庭屌打烏雞

如果我係啲仔實搵佢抄牌溝走佢

愛使而家癲撚咗

好囉，好姐姐陪佢玩，我哋甩難

呀打錯字 應該是小弟才對

都話無女

yesss我幾鐘意

誰說敏敏是宅絲？ 你比她宅很多哦！

我覺得紅字靚啲啫

好想默默守護佢

28國聯軍 歐盟向林鄭發出外交照會反逃犯條例修訂 (2)

你就俾人擺上枱喇

都是宅不用分那麼細 所以她跟我很配

真係你
定係借刀

除咗派膠 我唔識答你

掂到佢個下都可能都已經射左了
0秒射精

唔係咩

不過今次人贓並獲

佢話知你真膠定假膠，有位入唔通唔入咩

點解夜晚特別多痴線佬
又淫敏又人格分裂

本來一邊日頭一邊夜晚，今晚同一時間出沒

倒數20.5個鐘

你問陳鈺琪愛人

根本佢哋就係咁
平時係扮正常

邊有醉既會話自己醉

放心 佢會幫你公告天下

唔好再打殘體字啦 d人話知你真膠定假膠咩

問題係佢捉住你假膠啲野po
人哋又當真呢

邊有話你基呀

都係個句
睇三十二集
流言止於智者
可惜天下蠢人佔絕大部分

我介意迷敏俾人標籤

打情罵俏留返深夜

好難相信會有人覺得係真心

十一點半 開始定差唔多

估唔到我會為左鈺琪睇呢d大陸綜藝

有 永遠同一個樣

祝祝扮隊醫
av題材

唔好挑戰人類智商下限

永遠支持鈺琪

咁你係癲嘛 又轉色又自稱小妹 仲要話我gay
癲咗

我等睇cut

做咩嚇我條女

假膠喺度玩好

都係半集
只睇祝祝同敏敏

其實係再標多次籤

係我bb豬

假膠都會有極限
過咗位真係會睇到人忟

出面啲盲反你唔係唔知

補師

轉過頭返黎又1001冇得覆

真呀 咪講左橙衫

你

改名未

新會然

歡迎歡迎

我知所以覺得佢係純粹搵位入

唔同 敏敏變柔弱 因為唔再係郡主 佢只係想同無忌一齊
如果佢feel到人有惡意 會即刻强硬
e.g 同朱元璋講嘢

成套戲見到敏敏有角色曲線 有層次

等睇跳舞片
睇完圖好鬼酸

屌得好

32真係撩得最勁

大家嚇親新會然了

小妹別哭

哥哥疼

佢自己都推咗咁耐po啦 就等人上釣
有位入我哋一定入

好驚 好多痴線佬
敏敏比狂熱fans迷姦

返去做返絲打應應佢攞

淨係你一個都夠恐怖

所以其實盡可能唔理啲人係最佳方法

笑撚死

帶小弟見識吓

但係個look真心靚

點解依家推post好似慢過之前咁多
有時光機 有假膠 有自爆
有淫敏黨 有明顯基佬
有旅遊話題 有學術討論

仲慢過之前正常討論
開始發覺好多舊若敏黨長期潛晒水

好單純好不做作跟外面妖艷賤貨好不一樣

我之前都提過

但佢好似又係get唔到
有時坐時光機真係好煩

依條友一係居心叵測一係智商低到敵人係邊個都分唔清

佢唔會聽入耳

敏敏難啲唔靚

可能佢都想同你玩下假膠下

俾次機會好無？

agger講咗好多次唔好理

今集滅絕叫佢做掌門都唔明喊咪9

好多由個位數字post 追到依家 咩度傾曬啦

每個地方
人都係一期期咁分

習慣咗就無咩嘢

混戰

無視佢 由佢講 唔好同佢一般見識

呢下係做戲定真係嚇親
敏敏應該好大膽先係

仲未改到，已經日日試

居心叵測
嘈過一次 所以唔會再同佢嘈了

段野好好笑

過度假膠就會成真

做戲多 呢d通常有哂劇本

潛了潛了

般若波羅蜜

耐唔耐上一次水既敏黨留個名先

貼返幾張鈺琪bb等個post正常返

始終會別離 現實可能講一句嘢人哋都會放喺心
做好自己就算 唔洗理人點睇

我忍唔到 要block佢

啱呀
假膠都變成真膠
狼來了嘛
唔係自己變 而係人哋覺得你變

我諗半個鍾後佢會同你講 GAY

佢隻手fing fing下好可愛
唉 但心痛佢要上綜藝做戲呃人

上得嚟 就唔好潛

星期五冇出街玩？

我覺得佢真係嚇親

咁你寫殘體字 分明比位人入

懶人包：
本post全部都係巴打
男人味太濃
依家J女J到冇嘢好J，開始互J
互相指責對方係gay

利申最早俾人標籤嗰個
我等睇呢場好戲好耐喇

暫時被捲入係gay嘅巴打：
陳鈺琪愛人
風花雪月※
好姐姐
公屋妹
鈺琪特穆爾Yukee
奧邁古陎
傻更更的🐻
掏龍刀
-(各位請自行添加會員名稱以更新名單)-

轉左去太子酒吧街

我非常支持

呢度完左仲有鈺琪粉絲會

你偏要勉強

好心一早就唔好打簡體字啦

未追到
用緊56k

唔係丫 我覺我佢幾可愛

自爆

憑我多年同佢臨床經驗 應該係真

嗰陣佢一見到我條巨龍 佢都嚇親

好似啲港女講嘢

來太子now

咁快醉咗

個人覺得唔好用男人味太濃
用陽剛味重

巴打好靚仔
我應該要找洞捐

因為無醉

wa diu
班仔個個都油頭粉面GAY佬樣

不論佢係假膠定真膠 做得太多膠嘢 頂唔順

扮咩

時光機點解
仲有明顯基佬係邊個

有鈺琪我一定喺到
突然覺得巨龍其實陪咗我哋好耐
雖然佢係淫敏黨黨主

牙籤呀嘛

時光機呢個問題先係最嚴重

正氣

等我仲咁辛苦落街影
原來你醉左會自爆

開始睇如花

可能係做戲

玩puzzle?

一陣繼續追埋畫心師

呢排冇咩追post
咩係時光機
唔明你地講咩

不如你認認真真po啲學術文章算啦 唔好搞咁多嘢

我都無話過你gay

用ps幫幫佢砌個犯人拼圖

忍咗手好多了

幅相好恐怖
要自爆就爆全相啦

條友專覆番幾粒鐘前既回應

唔怪得你唔理人地不斷淫敏啦

一定係真

交換

最鐘意用時光機返去以前回po

會唔會
未聽緊
覆少咗好多

Smart

come on

呢個都唔係問題 問題係講咗佢唔好咁做 佢聽唔入耳

Yes 俾次機會

啱呀，玩到無嘢好玩

最愛如花

又踢爆

你都係名單入面

咁佢又無做錯野

咁其他呢

係 做乜嘢唔做乜嘢 唔係為咗比人睇 自己開心就夠

洗乜理人？

屌你而家出黎食花生撥火

慢慢post

幾點開始打菲利

理論上係
但實際做落好難

唔係個個都睇得開

喂
一直改善緊
係咪真係咁差先

天地有正氣, 你條仆街衰到痺

關我咩事

俊偽巴係收完功課個期之後就以少見

你睇你仲覆緊幾頁前嘅嘢
就知你jet lag去到冥王星啦

有時想扮下假膠傾下偈啫 但你好似誤會咗意思咁

用埋呢張

岩岩翻冇幾耐
鬼得閒假膠

冷靜

記唔記得早排影到嗰張黑洞相
其實係佢喺嗰邊用咗XX大XX所形成

大概馬明款

連登壞左 po兩次

希望真係砌到 公屋妹 出黎

時光機真係好大問題咩
我覺得冇咩問題喎
你哋推得咁快 係會follow唔到

又回帶

含理 靚仔過大眼教主

遲咗覆啫
咁都叫膠？

隔好耐嘅回嚟做乜，仲要成日回個表情

你可以選擇唔覆

恭喜你成功進入名單

最多一個鐘

我諗佢係因為時光機+回覆內容冇營養
所以先會咁

呢堆

咁唔通完全唔覆

我覺得唔好咁誇張
唔好回哂咁多個

又或者係回啲重要嘢
而唔係就咁放低個

我會接受到

咁叫推得快？ 頭先有位巴打講咗而家算推得慢過之前 再講有啲巴打已經勸過佢唔好逐個留言回覆 揾啲有興趣嘅嚟回 但講極佢都唔聽 呢個係問題

Ok

有時隔得太遠, 如果唔係重要野, 我會選擇唔覆

覺得冇營養
唔想應咪唔好應囉

佢冇癮就唔會再做
又唔洗block嘅

我絕對尊重任何人

但如果你真係就咁覆舊就算
不如由得佢 吞咗去

你MARK既, 無價值

幾可愛x2
@!敏敏大挪移! G持你!!

㸃解要迫我打J

佢話對住龍大哥會不好意思

所以有時我睇唔通佢真膠定假膠
佢可以好有心機好有誠意覆哂我哋每個人類似言論

但其實佢實際求其覆一個 然後實行就得

我真係睇唔穿

唔好

套黑裙好靚

輕鬆

已經醉咗

呢個post好多斯路

成龍見到佢 一定扯哂
鈺琪同藍潔英咁似樣

佢要重施故技

你真係咁想自爆咩

唔知你地傾緊乜

帶多啲紙巾睇

why hv me

就嚟儲夠五張黑暗大法師
可以召喚公屋妹出嚟

其實你係咪精蟲上腦

第一日睇post?

開始黎料

我邊有gay

講還講唔好講淫蟲

Black Label 西利
但唔好飲咁醉 無人抬你返屋企

第一時間 我都係諗起佢
可唔可以唔再提某個人

好狗

唉屌
希望敏敏唔好有機會同成龍同場

唔好啦
已經一直改緊
我嘅努力大家都叫做有見到吓(可能唔覺得我有努力)

超過30mins啲回覆已經揀嚟覆
大家講嘅我一直有聽(係有時唔記得)
次次回覆都緊有一兩個負皮我都算
咁搞法我應該唔洗出聲剩係po 圖

可能係人夾人
有時都已經盡咗力都仲係唔滿意屌唒老母咁
我都唔知可以講咩了

佢連假膠都分唔到算啦由佢

有啲似劉馬車

同你講有問題
即係認為你會聽

如果唔係 直接block咗你啦

因為好多正常人潛晒水

你直接自拍成個樣算啦

專登搏人屌真係好好玩咩

已經唔出潮文唔淫唔派假膠

我都唔知可以做咩了

爆開有條癮好似偷食咁

我係話被捲入名單咋嘛
真真假假你哋就自行分辨啦

想睇教主真人樣

言下之意
留喺到嘅 大部分都唔正常

正常人
一路自己鳩up左好多個post

佢之前淫還淫但係唔會講埋啲咩迷姦強姦

完全鈺琪點解會鐘意呢條友
無可否則佢係影壇上既成就係數一數二
但人品真係

大挪移

咁大想頭
想吓好啦你

咁佢都係講做戲姐

香港以外嘅人唔清楚佢係個咩人
只會憑佢做過啲咩立過咩功去評價

呢個世界 不嬲都係咁
好可能 我哋睇人哋都一樣

又黎

呢個真 搞到好有侮辱緊鈺琪嘅feel

敏敏男仔頭鍾意睇功片夫
自己想做打女角色成龍對佢都有一定影響

我話成龍會 冇話我想

我對鈺琪之心不變

你睇依度講真話都有4個負皮
不如教吓我可以點做

唔好咁認真 由佢講 最多下次唔扮假膠講嘢

都係想淫
嗯嗯

應該係話推po唔洗勉強快定慢
雖然係倚天po，但因為有太多人已經睇晒，要傾既野好多都傾晒，睇TVB都係為某角色，所以平時咪唔多上水
至於旅遊話題或者學術討論我又覺得無乜問題，啱傾咪傾
時光機個啲就

一個鐘之內咋嘛
我仲以為咩一個post之前

咁都唔係好過分啫
人哋又唔係好似你地咁24小時60分鐘mon post

@大挪移 咁你下次覆得有營養啲囉

miss 曬今晚推嘅po 有冇特別野值得追返

試下隔太耐嘅唔好覆一個表情就算
試下唔好覆都得架嘛

我知你講成龍

唔好唔開心啦
最多錫錫

你咁歡樂 依家唔開心會搞到我哋都唔開心㗎

都係個句 揀嚟覆啦

有次我試過一上嚟
連續幾個留言都係佢嘅
句句一係唔長
一係一個icon

個下我都係潛返水算

咁人哋真係唔開心吖嘛

其實我地期望嘅係咩都有得傾 傾LOL 傾打機 傾波傾馬 傾學術 傾旅遊 有時可以扮下假膠吹水 搞下笑 就係咁咋

講講下變真事, 成龍睇上眼

你真係好人

唔好呀

完全唔想鈺琪同啲垃圾有接觸

重點 有時

放過鈺琪啦

唔好喇掛

真，希望成龍快啲死
因為鈺琪好快上位

我支持你呀
唔好唔開心啦

我見到你嘅努力啊
唔好唔出聲

一邊係自己偶像 一邊係淫蟲
鈺琪會點揀

你知唔知你同佢有個共通點
就係做出嚟啲嘢令人反感 人哋勸你唔好咁做 但又唔聽 只會令人煩上加煩

暫時鈺琪都係拍電視劇姐
未到電影
唔洗咁驚

啱 害死人要夠膽拋頭露面
縮返入佢個骨灰龕啦
咪撚搞鳩鈺琪

唔駛拍野都可以見到面既

仆街 好撚驚成龍條淫蟲

係咁㗎啦好人唔長命 賤嗰啲個個發曬達 地位高

不過我都知衰 假膠次數太多 我都要改善

你同大挪移一齊好好學習

miss 晒+1

暫時睇落好似唔追好過追

感覺大家吹下水何必下下太認真

我都唔係認真
你地咁認真做乜姐

鈺琪bb好快紅遍三岸兩地

咁我又冇話覺得煩嘅 傾計啫
但大挪移果種又唔同 唔知點講

而家先發現？

傻的嗎

講粗口

巴打 唔好傷心 何必太在乎每個人嘅目光 至少我唔覺得你有咩問題w我相信仲有其他人都唔會介意你啲咩嘅

點叫好

我有聽

原來我係你眼中係咁

大叫 絕招：敏敏大挪移 之後狂搖

Ok都負皮係咩道理

頂其實有時唔想講得太白

比返正皮你唔好傷心先

live嘅咪個個覆冇所謂

但過咗好耐嘅就由佢
或者盡量令人覺得你係覆緊佢 唔係hea一個表情就算

因為呢堆真係幾煩

美若天仙

我就好友善嘅
有時好多負皮嘅時候都係我俾正皮
歡歡樂樂唔好傷和氣唔好唔開心最緊要
有啲咩需要加入若黨芷若自然俾你開心嘅日子

因為祝祝實在太有正能量啦
係充滿正能量嘅正能樣

講真由你入呢個post個刻個個都當你係朋友架喇 係你一入嚟就淫晒四個黨先俾人反 之後見你又有誠意改 罰晒抄咁 我哋都無話再jer住你 係你嘅冷凍氣場令在坐各位唔係好想理你甚至屌你 試下盡量融入人哋啲話題 唔駛下下都覆 覺得覆人係必須 揀啲你覺得有進一步討論空間嘅嘢覆

有用咩

唔受歡迎會係咩問題？

諗吓點解人哋睇完會有咁大反應
人生唔一定係要取悅人哋
但如果你人生喺選擇要在意人哋點睇的話
咁係咪首先要諗一諗點解人哋咁睇自己先

個tone好sad

大挪移
我欣賞你呀
唔好因為佢哋嘅指責放棄你嘅性格
放棄咗自我就唔再係你啦

G持你

好似上面嗰個gay list咁 list晒啲名出嚟好似審犯咁

依句都有負

你有錦囊係上網問網友？

若黨其實好在有你 同其他人 我覺得好和平亦都好開心所以真心願意去搵多啲圖同sticker 比若黨 可以付出都係一種福氣

好似一開始我哋都好欣賞你嘅EQ 一個撐起成個黨咁啫

隔離果個呢

無 先問你

潛個一晚就好啦唔好太傷心

你就好 有人理
冇乜人理我

咁證明咗 你無消化到人哋講咩

嗰陣係咪真係佢強姦藍潔瑛

鄧光榮多數係

成龍之前話遲啲唔會有香港電影
只有中國電影 真係戇撚鳩
佢自己都係拍香港電影出身

同好多高官政客一樣
港英時期好有良知 反共
依家奶共奶到上曬腦

我眼裡只有鈺琪

ching 有冇咩嘢 share出黎講可能會開心d

下嬲到自認

送你一句說話
見風使舵係人嘅劣根性

你影到幾張先啦

冇 無論現實生活定網絡我都係個邊緣人

正面一張過

都係嗰句 成龍快撚啲死
咪撚再出嚟害人

鬼叫上面市場大搵大把水咩 依家為左錢朋友都冇情講啦

大把人理佢

唉 大陸資本話事

背後投資人要邊個就邊個 導演都冇話事權

你見中國電影好少試鏡

IFC

若黨一家親
都係嗰句我為若黨整緊啲嘢但係成日分心上水睇po整gif cap 圖之類若黨差唔多係我生活嘅全部

我何嘗唔係
不過邊唔邊唔重要
最重要係仲有立足之地

唔好sad ching 我唔敢保證你一定識到好多fd 但係如果你願意係po 入面覆人 一定有人願意理你

你哋講講下我都好驚

鈺琪係清湶

手指真心唔掂

我成日單機 改左名都冇人知

希望你嘅世界快啲變返彩色啦

上黎望吓敏敏就咩都開心哂啦

個人特色 宅女
試下欣賞

型 得意 可愛 集於一身

鈺琪咁好打 應該唔怕啦

哥哥 陳百強 梅艷芳

譚詠麟就咁長命

火車出櫃

都係玩下姐
如果冒犯到你嘅話
我道歉

我都係成日有野做都想mon po 依家身邊嘅fd 都話我中左毒希望更多人入若黨大家庭

你都係擔心手足啫

咁講會唔會開心啲

我反而驚佢冇戲拍
大陸娛樂圈 好似洪流咁

好快會畀人忘記

苦茶咋嘛
一嘢啪哂落去咪又係一條好漢
婆婆媽媽咪仲衰

咁留意人隻手指

太多人好難認

btw你之前咩名

咪玩 以佢咁既實力 我會驚佢冇得抖

本身唔想爆人私隱
點知公廁妹依家半自爆
早知行去影正面

算啦 唔block喇 我淨係想個post可以認真得嚟又可以扮下假膠

btw 唔想再講得咁白了

睇女只要睇手腳甲就知正唔正

未係

咁你唔好改名囉
你啱啱改完名仲未熟又改名
梗係認唔到你啦

冇係咁改呀 第一次改
以前個名大太監

深夜放負時間

校長仲好受人愛戴添

所以話點解做好人 明明壞人先係過得最爽

啱呀 跟住咪同大家玩puzzle

利記

其實你不如俾個限制自己 如果你想覆嘅內容 唔多個五個字 而個留言又真係隔咗一段時間 就唔好覆啦
或者㩒個正評算 當表達左自己嘅意見

完全封鎖係咩黎

我block 咗勁多利狗

咁真係冇乜印象

好有經驗咁wor

仲有r聯

鬧緊交？
唔得閒追post

爆完石？

好似都係猁狗

有啲野聽完當講笑就算啦 太計較其實都係自己傷心
而且逃避解決唔到問題

其實我都好欣賞得閒出黎派下膠嘅人

因為冇人派嘅時候我就會無啦啦衝出黎派膠

大家記得係咩事架啦

所以呢既然你講正常野都有負皮會唔開心不如繼續派膠起碼派膠嘅時候會有接受負皮嘅心理準備

笑死

唔緊要 無論係咪單機 我都想繼續默默守護鈺琪

等緊另外啲puzzle

有d指甲 證明好少

講真 對我嚟講做壞人都唔容易
正常嘅人一定會控制自己
過到自己良心嘅嘢先會做
所有嘅壞人都只係一堆用唔同藉口合理化自己行為嘅畜生

應該係話 紅唔難 但係要keep到先係最大難關 希望祝敏兩個都可以發光發亮 keep 住紅落去

發生咩事呀
Feel到你好sad

大家體諒下大挪移啦
呢度係佢唯一可以暢所欲言心靈寄托嘅地方
如果冇咗...
大挪移 無論發生咩事 你都要加油呀
我想轉返之前天真爛漫又開朗嘅大挪移

隱藏所有佢嘅留言

你地講緊嘅係芷若心中嘅掙扎

李一筒 于和偉 翟天臨 仲有好多好戲之人 咪又係沉沉地

我都feel到
唔講得<— 講到有絕症咁

我真係過唔到自己良心嗰關 做唔到好人

迷敏報到

快啲講 願聞其詳

壞人先啱

欣賞你

普通封鎖唔係就會?

我就覺得聽完歌 sad 完就算 第二日要放低曬一切 從新黎過

會員@xx大挪移
其實你追PO真係唔洗個個都覆，就算我上水追PO都係覆返近個啲，除非有啲過咗好耐你又真係好想覆咪覆，而唔係人2個都覆仲要得啲表情，你想其他人有咩回應比你，一兩次係咁我地咪提醒，次次都係就多咗啦

屌 手快快 想打太尷尬

所以我好厭惡周芷若

我基本上改得名嘅遊戲都改做芷痛若
差唔多成支莊都知我迷若
有中同要求我唔好再send祝祝 sticker
我冇追星嘅經驗祝祝係我嘅初星戀

喺post裡面 佢都係唔會顯示 但如果㩒佢個名 就會顯示佢啲留言

好傷心見到佢咁慘

算啦 唔好逼走佢啦

即係祝緒丹前 已經係金庸芷若迷？

最多咪帽

如果信得過咪講出嚟

好彩我加入咗若黨

係喎

正是

我唔再覆純表情了（超過20mins時）

其實入得黎吹水冇人會特別針對 我自己回覆個陣都驚自己講野得罪人，所以都睇個一次內容先post。
有d話題唔啱覆既就睇左就算 或者你剩係覆15分鐘內既內容可以避左時光機依個問題 表情方面用圖代替下都係一個選擇。
入得黎就輕鬆d 唔使比咁大壓力自己 搞到仲辛苦過現實返工返學就無謂

共勉之

已解除封鎖 之前嘅一筆勾鎖

以前有迷過桐叔，但吸引力未去到鈺琪咁大
鈺琪既毒真係好勁同埋好享受

理解唔到

行開一陣 返黎追POST追死我
好似放負大會咁既喂
邊個撚屌又追住大挪移負皮

利申正皮是我比的
維持倚天post良好氣氛 你我有責

我都lol 都改左相關嘅名 而且我同你一樣都係sd stick 圖比fd 比佢地屌曬鬼咁鬧 祝祝都係我第一次咁瘋狂鍾意嗰明星 忽然覺得好開心 原來仲有同伴

放負咁唔追了

未免差得太遠吧

我？ 定芷痛若

有時太多我係直情唔追直接睇最新個兩頁

未得閒爆

感覺係因為祝祝而愛上芷若

負放晒 而家要放正

若黨係最好的

原來巴打有上莊
好outgoing呀

理解唔到中意小說周芷若嘅人

飲醉咗喇

敏敏根本係咩造型都carry到，性格又好，點樣抵抗

我舊名自從泡化之後就放棄咗
不過嗰種偏向係玩育成遊戲咁

其實鈺琪靚同演戲好真係唔係重點
佢份人嘅性格襯托佢嘅氣質真係無人能及
自問真係第一次見過一個女星可以咁吸引

我就係好奇
本身迷芷若 係迷邊個版既芷若？
點解祝緒丹一代入就迷祝？
咁究竟係迷祝定迷芷若

自己先係最好知己
永遠唔好 猜度自己喺別人心中分量

我都係睇下最新有咩啱傾再覆

每個人都會有強裝嘅一面
獸唔獸我就唔知啦

不過做人要學識拎一拎平衡係件好事

冇啊我純粹俾個建議佢 我成日都覺得佢好慘
其實我對佢啲時光機冇乜所謂
不過我覺得如果有人講咗個問題出嚟
我覺得佢可以嘗試改變下

依家都少左時間追post 大部分都跳住睇 最新個1-2頁有啱就留下言

好彩 我識落一班都係真心嘅fd 但係見到嘅最多都係偽君子 仲衰過小人

其實上連登都要就番人去改變自己好慘

真 性格氣質太吸引
番工成個腦都係佢

一開始留意到佢靚女同埋演技好就開始搵佢啲料
之後發現佢真人性格又好，又係好暗地裡努力既演員
除咗有氣質之外真係好欣賞佢既性格

G持你
趕走藍色負能量

發放黃色正能量

係咪醉啦

我都係成個腦都係佢 點算

原來倚天4女係佢一生既女人寫照

俾朋友知道咗會點

你問我
我會諗
網上空間都係公眾嘅
有啲禮貌方面嘅嘢都係要遵守好啲

咪就係 自己想點咪點
已經係虛擬世界 仲唔釋放自己？

做人成日理人點睇 好攰架

好少見無忌弟弟呢兩日咁夜都上水

咁咪識新朋友囉

好似好有經驗咁
不過我都明
有時你當佢係best friend
但係佢有好多個選擇，佢未必當你係最好朋友

我覺得呢啲改變 又唔係要佢改變自己性格
應該唔算慘掛

睇完佢d採訪 不能自拔

我都理解唔到
唔係話一定要鐘意敏敏
至少蛛兒同小昭都好過佢

無事

gchi烏雞弟弟

佢嘅情況嚟講，大家都係唔想佢單機姐

不過我從來無淫過敏敏

講靚女 呢個世界太多 甚至會有人整容去追求
但係氣質呢樣嘢 你點整點chok都唔會有
佢嘅一顰一笑 都會令人驚艷不已

真係無醉

唔明搞分化係咩事 唔啱傾咪唔好做fd 係都要扮fd 然後背後又要搞小動作

啱呀
每個人經歷嘅嘢唔同
你眼中你同朋友 好友值一百分滿分
可能佢同另外一啲朋友拎緊二百三百分

有時有啲距離好

巨龍

係 我知道我對鈺琪之心不變

等等！帶返個頭盔先 我呢句野係建基於有人提出左個問題 我認為xx大xx可以做嘅其中一個方法 令到少啲人對佢嘅行為反感 建議嚟嘅咋 我冇逼佢做 同埋點解無忌弟弟會覺得我想逼走佢㗎

飲whiskey都未醉

好撚warm 好有姐姐feel阿烏雞

分化成功拎滿足感
又或者選擇有利用價值嘅人

甚至乎可能閣下太悶太樣衰

試吓直接問下佢點解要搞分化

細個已經好正
大個左打扮埋點忍

心地唔好

敏

closeup個嘴果下真係

無㗎
咁啱想上就上 好隨意

學術台需要你

@芷痛若 最近見你少咗蒲頭

好似話整緊若黨禮物

你keep住呢種狀態

聽晚開po 召集若黨 揀圖加caption 整sticker
要做福大家

我就係想講依樣嘢

I know that feel bro

咩禮物？ 未聽過佢講過

每個人都曾經會有付出100%真心對朋友嘅時候
當發覺人與人之間要有一定距離嘅時候
人就會變得自私 想捉住嗰個最有利自己嘅點
可以保持初心真心待人嘅人真係唔多
再推到去呢個社會真係接近絕種

建議大家今晚只用黃色emoji
放棄藍色emoji

今晚睇黃色正能量之夜

原來無忌弟弟先係好姐姐

又allback頭 呀！！！！！！！！
睇咁多次都好正

呀！！！！！！！！！！！！！！！
佢個頭真係好吸引

8點創造營
爆j芷若

平時多數只係即討時段上黎放教主圖吸負皮

好彩聽日全日得閒

箍牙妹

好似係尋日定唔知前日講exam 完記性唔好
而且前面佢留言都話準備緊禮物

公屋妹好狗

Cls

more

冇 講下姐
我見太多人jer住佢
鄧佢覺得慘 想保護佢

人會變 情會厭 從沒什麼保險

咩要作 100條 7個字 既故事送比若黨

佢醉喇

嗰個係壞姐姐

係咪用緊大挪移？ 咁震

酒醒就後悔

醉了

今晚好高質好有愛

試吓搵一樣興趣 麻醉下自己去放鬆下
或者搵個你相信嘅人/平台 分享下你有嘅壓力
有時講出嚟會舒服啲 不過呢個就要睇你自己嘅意願

心事台

學術台好垃圾
講得多長文就冇人睇
最慘係打咗咁多冇Feedback
有相反意見就鬧交話人戇鳩

神秘台班友淨係識得圍爐
人哋講佢就話駛乜咁認真

連登討論風氣好差

所以話 睇完倚天之後
覺得做古代人係最好 簡單樸素嘅生活
係我哋嘅世界 邊有可能有

我都覺得佢好慘 佢自己好似好多唔開心嘅故事咁

但係你哋有幾個唔鍾意我

2019倚天屠龍記 (121) TVB 星期一至五8:30pm 萬安寺花式跳樓

想既話就一次過講曬出黎啦 今晚心事台

你作嗰篇文 我聽日先睇 今晚發生好多事唔得閒睇

其實我好討厭持相反意見就嘈生哂嘅人
以理服人好無

一開口完全破壞形象

Agger

口講愛我 但殺我義父嘅人接受唔到

重要無lala殺其他人
其實有個細思極恐嘅地方

第三次小酒館相會
張無忌隨意走動
但週芷若偷偷地跟住佢

係我都揀趙敏 想像唔到同周芷若結婚之後會點

條女好痴線